# Laba_3
Список задач, которые выполняет программа:
* [x] Решение линейного уравнения
* [x] Решение квадратного уравнения
* [x] Нахождение минимального элемента массива
* [x] Нахождение любого элемента арифметической прогрессии
* [x] Нахождение суммы арифметической прогрессии
* [x] Нахождение суммы геометрической прогрессии